(台測)私刑教育1-2 生態箱 強國巨齒鯊 深海終劫站

新沙士已經殺到黎 自己注意身體
睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER 無CHATROOM
得返OK台(自己按播放制) 有CHATROOM
<< GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

1.一名為曾為政府工作的前中情局成員化名為羅柏·麥考現住在麻薩諸塞州的波士頓，並在一間五金賣場上班。他協助他的同事朋友拉爾夫減重，以便通過保安考試。麥考答應已過世的妻子，絕不會再回到過去的危險生活。因妻子生前很愛看書，麥考為了達到讀滿100本書，下班後他習慣帶著一包茶包到住家附近一間餐廳看書，日復一日，過著平靜的生活..

2.一名為曾為政府工作的前中情局成員化名為羅柏·麥考現住在麻薩諸塞州的波士頓，並在一間五金賣場上班。他協助他的同事朋友拉爾夫減重，以便通過保安考試。麥考答應已過世的妻子，絕不會再回到過去的危險生活。因妻子生前很愛看書，麥考為了達到讀滿100本書，下班後他習慣帶著一包茶包到住家附近一間餐廳看書，日復一日，過著平靜的生活..

3.劇情描述兩人飾演的夫妻，正計劃買下一棟完美的房子，而在尋找的過程當中，在一位詭異的不動產經紀人的建議下，兩人進入了一個全新開發的住宅區 Yonder，社區裡頭全都由相同房屋構成，兩人感到有點詭異，而兩人要離開時發現社區如同迷宮一般，兩人被困在其中，甚至被迫撫養一個小孩

4.電影《巨齒鯊》改編自紐約時報暢銷作家 史蒂芬艾騰（Steve Alten）的同名科幻小說，帶領觀眾下沉到太平洋最深處，體驗深海的窒息恐懼。角色主要設定居住在一艘深海潛艇裡，從事研究工作，卻突遭 75 英尺長的史前巨鯊攻擊、威脅生命，他們將不顧一切與牠對戰

5.一場毁滅性地震，令位於37,000呎海底的深海研究站陷於淹沒，駐守其中的六人隊伍為求在惡劣環境下逃生，必須依靠重型裝備，徒步橫越漆黑的海床到達荒廢…

6 00PM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野